[法律撚入]因航員工因為政見被炒有無犯英國法律

有無得告上英國/歐盟法庭

我見之前都有啲case 可能會成立：

國泰係總公司係英資，子公司會唔會受到英國法律規管？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

Push

Push 唔好掛住正評

Push多一下

Lm push

多謝大家幫push

有又點

普通市民 有資金 同大財團鬥？
人地成班智囊團係後面backup
戈你咪告囉 好歡迎你告佢架

推